
mpv --no-osc --no-input-default-bindings --input-conf=/dev/null --geometry=-0-0 --autofit=30%  --title="mpvfloat" /dev/video0

--no-osc							no on screen controller
--no-input-default-bindings			
--input-conf						/dev/null for å sikre at det ikke blir lastet noen config
--geometry=							viktig ved flere multimonitor
--autofit=							
--title=							Muligens et problem pga noe refresh greier...


pkill -f /dev/video || 



